阿聯酋航空 vs. 卡塔爾航空

嚟緊去歐洲，發覺呢兩間價錢、時間都無咩大分別。想問大家會點揀?

：阿聯酋
：卡塔爾

Ek

歐遊首選阿聯酋

Emirates

係dubai transit會唔會好迫無咩位坐?

有無儲Asia Miles先？ 若果BOOKING CLASS換到AM，咁就唔駛諗，一定係QR。

無啊

支持卡塔爾ge講兩句啦

卡機會新D

EK

試過搭QR去葡萄牙波圖，要轉兩程機，多哈一次，巴塞隆拿一次，巴塞去波圖嗰程QR冇機到，都以要搭其他airline
去嗰程冇咩野，一切正常，但係回程返香港就碌晒柒。

回程係波圖去馬德里，馬德里去多哈，再由多哈返香港，同去程一樣，連接波圖嗰程都係要搭歐洲其他廉航，但係今次delay到仆街，所以去到那馬德里趕唔切接住QR去多哈班機，總之搞左一大輪，問左一大輪，差唔多成個幾兩個鐘，結果係嗰間歐洲廉航安排左即刻飛去巴塞隆拿，再接住係嗰邊去多哈既QR，由始至終QR完全冇幫到手，成件事好徬徨。 sorry for 1999

雖然去多哈嗰程都係delay左，又接唔住返香港班機，結果要比原定遲一日先返到香港，但今次QR有安排酒店同現金。

最後會安排酒店同現金都算係咁

嚟緊會試卡塔爾
試完再話你知

卡塔爾飛機餐好食到仆街

阿聯酋多D 航班
同埋平D

如果你3程係一齊係QR官網買的話
即係來回6程係under同一個ticker number/pnr
咁qr 就有責任protect 你
如果波圖果程廉航係分開買就唔好意思關qr 撚事
之後係因為qr late arrive 駁唔返qr 所以先賠酒店
當然有時d 大航空公司都肯照賠唔想得失d 客even seperate ticket

等巴打report

本身想買卡塔爾 但前排新聞話一堆國家同佢斷交
驚驚地 買左EY

早幾日搭卡塔爾來回倫敦
分別坐777、787、A380
整體黎講無咩特別，走廊位比較唔舒服
因為腳前空間較細，用左黎裝娛樂設施
電視電影選擇少，如果想搵港產片，
全部都舊片，多數動作片，
飛機餐保持一樣樣，都係好難食，
食過早午晚餐都係唔掂，
多哈機場幾多位坐，但物價貴到仆街
野食選擇好少，無咩野行。

無搭過阿航，比較唔到

其實無咩影響，而且斷左幾個月，
咩事都無發生，
飛多哈段唔經果堆國家
飛歐洲經土耳其都無咩問題

d鬼佬講到卡塔爾飛機餐好好食咁

係我成世食過最好食嘅飛機餐喎

咁就梗係3張都係佢官網買，所以就係想講佢冇負呢個責任

最後揀左卡塔爾 希望無伏

個個留言都話阿聯酋好
但係卡塔爾贏緊